40a0你問我答

事業有成
159
二個單位，但點解都係無女

159

cm

D 女唔知你有兩個單位？

無講，但我平時都揸架gtr接佢地

19歲廢青，你問我答

應該係因為精神分裂

此post已完

😂😂😂😂
我都係上黎9up下姐

大家都知我係r水吹
咁易話圍，一齊吹下水啦

屌你老母